大專學界代表團IAD出訪澳洲

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
IAD成員到達墨爾本後，接受了澳洲最大廣播公司ABC News 和 SBS News 的電視台丶電台和紙媒專訪，稍後會在全國播出。

訪談中，大專學界代表團提出：
1. 香港政府需即時回應民間五大需求
2. 澳洲政府需要保障香港在澳留學生的安全
3. 澳洲政府應擱置與香港政府簽訂《澳洲-香港自由貿易協定》
4. 澳洲政府應立法通過Global Magnitsky Act 制裁損害香港自治的官員
5. 澳洲政府應對香港實施人道援助

會見傳媒只是第一步，未來數天，代表團將約見澳洲不同政黨和學生組織，表達我們的聲音。

支持澳洲政府給予保護簽證居澳港人

推

推 可唔可以講埋幾時播出，如果報紙都有想買番份留起佢

利申： 澳洲巴打

go to their Facebook page, check it out.

海外港人支援陣線

從6月9日，「反送中」運動開始，1百萬人、2百萬人+1上街後，港共仍堅持與港人為敵，因而上演了621的血腥鎮壓及開始了這場運動中的政治檢控，至今被政治迫害的人數已超過1000人，當中更有不少被強姦、非禮、毆打、殘害及以酷刑對待，所以哪怕能撤回修例，但已不能回到當初，這些被殘害的，被犧牲的，誰能還他們一個公道？！

然而各位也明白，共匪從不會解決問題，只會解決提出問題的人，因此香港的所有義士及一眾海外曾向這極權說不的人，更加會視為清算的首要目標。
有見及此，一些熱心人士於早前已向一些澳洲政黨求助，亦很感謝《一國黨》（One Nation）及《綠黨》（Greens）願意為拯救香港人發聲，我們這一群在澳無助的港人們，真的極需要各政黨們的支持，因而我們極歡迎澳洲的任何政黨為人權、良知、公義替我們發聲、站檯。
在未來我們會有一些行動，所以亦希望在澳港人能為拯救港人多走一步，因此希望各位有心人士填寫以下表格，登記成為義工。

最後希望大家簽署保護澳洲香港人的請願，讓海外的國際社會係依場運動上多加分力， 竭盡所能將議題推入國會。

在此再次感激每位為自由、民主、人權、公義去付出血汗的義士們，We are Hongkonger & we are not alone ！！！

香港人～～加油💪🏻💪🏻💪🏻
一群在澳洲的香港素人